Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (63)

新手注意: hashing24係伏

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

Lm

開po師

200...

未到

後悔入少左CAKE

又爆

x2

當初應該買10K 鎂, 太留手..

ACSI-ACS vs egg-busd lp farm邊個好
100usd

or bunny/auto

我差唔多買咗咁多 不過比較遲入

$2入真是好正

曾經一蚊入咗jer 兩蚊放晒

好，買egg farm

全民皆蛋，來吧

記得抽本金

為左擺上#1不擇手段既我

我想問如果做咗 蛋busd係咪會想佢個價錢唔郁 咁樣就最低impairment loss?

出面笑緊我地

yes 用api買哂
或者買哂可以convert果啲
大家點睇

bnb可以生成好多嘢
而家突然個價咁鬼高
開始買唔起

如果我哋好似Reddit咁樣有個crypto 你就會有reward

決定唔抽 sh!

屌 全部都係依家堆巴打嚟

出手更大，人生太短

屌你個「出面」係熊巴

左邊加油

買臭閪同btc就夠

今天高位 明天低位

我強96M了
瞓醒過埋100M
世界變

我farm 100usd egg-busd now

新手 想請問點樣將pancakeswap 轉番去truewallet?求教

我蛋

我一路買到冇錢都係因為BNB 同CAKE

右邊勁好多

我都係, BNB 由60蚊到180蚊都有入過貨, 但好快轉左入BSC

Remove d lp

一路入一路冇CASH CLS

第2個賭俠巴

200破硬，CZ又可以出文吹奏，咁好的宣傳點解唔做

原來美股個邊係紅海中
睇黎係平行世界

隻CAKE 傻撚左唔識停
係咪想上20

唔敢玩咁大，全部都係其他地方賺返來

美股

股joy

我啲fd個個淨係玩股

一睇d人名，難分真與假

搞到有D 想入TSLA
特價時段

500收晒貨

cls 成個倉得 GBTC 升

全紅

我arkk 大跌

ARKK又跌返落去

+1

由佢啦, 我都當左美股係長倉, 等佢跌多啲先加倉

幣市全綠. 平行時空

計返條數 美股依兩日輸嘅=crypto依兩日嘅profit

100% crypto 共生死.

垃圾tsla

唔好喺呢度講垃圾啦
我地講開scam

cake真是好快$20

痴線個post 快到

硬過bnb

40蚊撈到avax

領展真係屌你老母仆街死

屌你老母垃圾領展

又跌
個價好垃圾下

有冇師兄玩網格
一定要玩呢個死垃圾

link上到40 AVAX可能落番去30

美股全紅, 幣巿近乎全綠

等左成晚

幣市真係越來越唔跟股市

妹妹下嘅幣玩網格會好正
不過我唔識

你喺幣安買?

你當賭場睇就得

可能股市D錢去哂幣市

真心唔明咩人賣緊
supply 應該少到癲。本身已經少，依家又多左一堆走去farm PNG
係差一個demand shock 既factor

係咪如果lp egg busd係會想egg個價錢唔郁？

no

如果跌番落35都會繼續入多少少...

係出面平d?

有冇奇異果

堆governance coin大家覺得有價值就會掘
流動性自己本身反而變成個過程

係例如gateio平1蚊多少少

咁多臭閪
你講邊個

d 新token 只要現價有人肯接，炒上去，成個MC 就會變高
而且因為AMM 既存在，好多人無發現其實做LP 等於食緊個exchange rate risk，間接繼續support 住個已經過高既現價
潮退時咪人踩人走曬d defi tokens

「有價值」既服務咪係d protocols 既natural fees，而唔係governance token 既farming yield

Farm 係咪走唔甩D BNB, 好多LP pair 左 BNB，就快星期六弊joy , 唔會all loss掛

你叫我解釋比fd聽咩叫crypto都唔係咁易，仲要叫佢地玩defi

點玩

G，個個入

咩app

我掟左一堆野比佢地包括HKGo巴個網
同時都講左句: 試快過睇

真係痴線，一舊野可以賣幾百ETH，我覺得幾百USD已經好癲

開左BNB 網格5日

唔係個個入先炒得起咩 定係我諗錯左D咩野

唔好話USD，HKD已經

我就係唔識開

希望之後有改善

Link同bnb 2揀1 揀左隻垃圾link

贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

要等apricot
Apricot 出埋pruning，唔好又有bug

未到LINK者, 遲下實升

Farm晒野 得少少錢炒下

俾武士食緊

其實唔神奇
以前銀行存款不嬲高息
而家食曬屎
Defi會令低層重光同向上流

Farm緊auto
一日$10鎂 要幾多日先財自

買地？ 咩玩法

依家1% 都無真心 cls

只有呢個地球仲有人類，所有資產都會經歷泡沫化既階段啦

就算連啲人人吹捧既藍籌股咪一9樣，仲要廿年黎都仲係呢啲價

乜春黎

要有信念
我信總有一日LINK派會返嚟

換個諗法 每日有得免費食lunch 會開心好多

咁有找tim

呢D係咪NFT 個D所謂遊戲 藝術 價值投資?

可能呢度啲人都心急同埋比較攰

算九把啦 做人要腳踏實地
一日賺咁多錢 一定係龐氏騙局
窮人之所以係窮人 唔係冇機會發圍
係佢根本上就已經認咗命

港女得波幅冇升幅
近排破咗少少頂成班人出哂打哂飛機咁

重點係兩粒sold out

講真就算係幣安嗰個定期都有成7%
如果你出去同人講 啲人一定會覺得係scam

呢隻唔計同美國etf只計通脹仲慘

BnB

所以窮人一定要博

依家華爾街班撚樣就係靠玩財技發達
班窮人仲當佢地神咁拜

我未玩Bitcoin之前 聽到
S&P500長渣嘅話每年都儲到10%
一樣大把窮人
一樣大把窮人覺得係scam

jpeg rate 8粒鐘變到97%
半衰期=7日半

細路仔先做決擇

cake 會升其實合理，CZ想推佢做BSC sushi

defi farm日息1%比佢地知道
應該已經報左警

信得過你
贏咗就大家開心
輸咗嘅話唔知大家仲係咪朋友

又或者要諗窮人根本冇錢投資 好多人餐洗餐餐清

rich 走未

唔抽 sh 到佢燒蛋/ 出賭場

其實買完你射去分開銀包咪得囉

但有無發覺，無人係會話HSBC係Scam

因為你大到一個程度惡過所有人，你就唔係SCAM

Netflix有套Dirty Money有集就係講HSBC點洗錢，好好睇

我一早幫女朋友做緊 帳面佢賺緊30k鎂
本30k港紙

導佢上連登睇下我地d駐場賭徒點玩先啦

如果只係買穩定幣放pancake或者幣安
我認為做得過

贏左大家都唔會特別開心，輸左有排煩，點解要做呢d雞仔媒人

咁你多過佢定一樣

日息1%仲要係最低嘅

食多幾支就升仙
賺到錢都冇命使

Agger

同問

可能玩佢個倉無咩壓力
我自己就成個1-2月賺得1倍

Ching買咩 想跟你搵食 賺架Mazda 返黎

美國政府係咁印銀紙其他國家都要食例如香港就要硬食

我本多過佢 但升幅少佢一截

佢會assume你仲多過佢嫁wor
比佢知你攞佢個倉教飛打爆你

你係咪一野 fing 左落 cake

我係個個tg 到屌左兩日 話佢無自stake pool

有人怕3月unlock，出咗bug都有好多FUD

蛋有buy back

其實主要係pancake 兩蚊果陣幫佢買
依到大把巴打搵得仲多啦

有錢有女

BnB拉埋ftt to the moon

Pancake攞返出嚟嘅lp點樣轉叔BNB

咁on9? 一隻game 買幅地成千ETH?

HT & MDX都有升

我再加倉左HT

蛋開始回

我同個fd講我呢排玩crypto, 佢第一個反應係話好大風險，隨時渣都冇，買股票抽ipo好過喇
同佢講我賺緊好似當呃佢入局咁
利申：本少但玩左個幾兩星期幣幣帳面賺緊應該接近double（雖然一日未落自己袋都唔叫賺....

你條女有無幫你奶乾淨

我仲自己租緊樓炸
上個月仲開緊post問巴打$100點食三餐

好快財自
恭喜

再燒10,000

早知pancake咁顛
真係唔洗咁辛苦
1.8果陣慢慢煎都夠
果陣pancake唔敢keep住玩
而家變左最穩陣

隻隻都覺得高j，隻隻都唔敢買。

雞巴好似好伏咁, 放完錢earn無郁過

各位大佬有錢可以買 dodo

雖然今時今日既蛋10000 usd 唔算咩 好過無

20號先開始

Dodo ？

BNB好撚失望
沖涼前198
出黎跌番落去

財自了

Stake stake

未開始

又係到㩒價

其實仲有好多神奇野
例如一隻尼奧寵物咁既野可以幾百ETH成交

有冇人stake

bnb 200個阻力咁大

199大把沽盤，有排你等

又黎

NFT其實左手交右手自己炒起都冇人知

愈嚟愈多rug pull

呢隻鳩野而家都未死

大牛市真係買完SH好過出出入入

洗錢咁洗

你班友成日走出去開post唱淡笑撚死

點折返個lp做BNB

有冇巴打係bunny stake緊cake bnb lp?
放左成粒鐘好似都未見有profit...

巴打有咩心水
樣樣都咁高

IFC 之熊出黎認左佢

Scam味濃，但入左少少玩

BNB200都上唔到 幣災啊

BTC又妹咗成日，個網格bot繼續唔郁

NFT?
cryptokitties都係咁貴，都有人買

b joy

剩係敢入幾十美

夠啦我都係一百鎂only

Beefy變晒問號係咩事

scam

Dai wu

199

Auto/BNB farm 要手動 harvest再合LP?

他日跌價再入過!

所以d賣相雞唔識玩

差3毫子

BNB $199

有冇可能玩到賣野比啲有錢佬賺一筆

冇事i先係主角

仲有個咩AXIS INFINITY

呢幅bubble圖我都成日睇，我覺得Bitcoin啱啱過bear trap
早輪4萬跌返3萬有啲似17年9月，但今次有機構投資者入場後勁可能更犀利

點解要拆

Stake晒，強制sh

屌，一farm蛋就跌

Brave個主頁同埋成個介面都設計得好靚

巴打仲追？

Ic

冇得自己搞wallpaper

邊到抽？

Farm 緊，唔理了

好似係要跟stake數目，時間計分，我今日先stake唔知會點..

拎咗去stake Dodo

我想講年頭果次嘅升幅最似牛3
之後都不負眾望妹咗成個月先識上番起身

NFT好有潛力，似現實世界嘅古董/藝術品之類，話佢獨一無二鍾意點定價都得，你識得marketing就賺到

thanks!

Uniswap，注意Gas Fee好貴，同埋如果玩要3500 SWAP最低入場費

Manin不遠了應該仲有3-4個月

多謝Brave幫我慳咗一日時間

咁cake bnb stake maximizer定普通filp好d?

依家都可以買？

算啦我都係今晚插IP, 驚周未又 bjoy

SOTA?

隻dodo又升左一倍

Trade 波幅唔係賺得仲多咩

話唔定無回調都唔定

Yes，NFT概念，近期開始興，炒完DeFi可能又炒NFT概念

睇得舒服過chrome好多

HOTBIT係咪支那平台黎???

我仲諗緊而家加唔加注BTC 有少少恐高

之後有閒錢可以入FLOW玩下

要stake 7000鎂
都係遲下買現貨

呢個價位都入我強癲

開左張binc long唔記得左
妹到而家

已轉會

nexo 唔知出左未
Crypterium 收月費
Binance 未出
Paypal US 唔記得係味要轉fiat先
coinbase 如果係美國人
Revolut 要英國residential地址

利申 得wriex 同 cro 好耐冇更新資訊
唔g up 5 update

仆街成功係蛋最高位接火棒 希望聽日會好啲

永遠の零

其實有咩分別? BRAVE VS CHROME

呢隻放棄吧啦

一個可以掘礦

蛋好似大跌緊 使唔使酒

Lp 真係好咩 唔一齊升 就一定出事

chrome係google自己整
brave個底係用chromium (Open source版既chrome)

BnB 想點
再係咁我走架啦

其實最勁係mobile version都自帶ad block唔駛睇廣告

cls
買佢妹啦

我都係set 好價就訓，唔理

唔會食CPU，整慢部機咁

有無話一日掘到幾多咁

Pancake swap到 假設我add busd-bnb 呢兩pair 係咪算穩陣 可以唔洗點理

如果pair 1d 妖幣 就要mon住 隨時走？

重演GME

自動adblock
本身有wallet支援

星期五又點

Wirex 勁難開

mobile version都有得掘?

link同avax幾時先成材

有, 儲夠可以用qr code射去broswer

有冇人beefy咩都睇唔到

Diamond Hand我果時未發現到佢

brave會幫你擋垃圾，包括廣告
會以右下角notification既方式show廣告(可以熄)，有錢收
介面好靚

跌極都係$113

唔知幾時走好

我又中伏

之前都介紹過：

之前有個App HKMAPS都有介紹過佢，而家佢月活躍用戶有成2000萬，真正落地既Blockchain應用，講俾啲街外人知都易啲

brave 係挖咩

BAT

間唔中都係咁，apy 顯示問號
tvl 寫0真係第一次見

想問吓點拆返個lp做BNB先

走呀！

Yieldwatch都睇唔到野

屌個POST真係推得好快，一陣就十幾個留言，好似whatsapp咁

LOAD下F5下
我岩先都係咁

而家farm egg定kiwi好

點解你哋手機版上到煎餅 我完全connect唔到 點解

有無人用過/用緊HOBIT????

HOBIT 有上PIZZA

BINANCE無

買btc

祝呢度大家咁多位早日財務自由

姐係唔係我一個問題

係咪bsc有bug

52000仲買, 唔等BJOY?

我係上yield watch + trust wallet都會lag

唔係掘礦，等於佢幫你block晒廣告，再俾錢你睇其他廣告，收益你可以tip content creator或者自己袋返
Default佢幫你就咁block廣告，佢嘅廣告係notification形式冇咁intrusive

不過我諗beefy 走佬嘅機會都唔大嘅
佢都係stake auto 或者venus，三個項目都係binance 重點培育

再announce 30000usd burn

dapp browser

無，見你問farm kiwi定egg，諗住叫你買btc好過

到左100k你唔好問點解冇bjoy

用嚟睇農場TVL.?

oh明明地，努力吸引新知識

有3000鎂係咪買哂BTC
想係呢度賺返少少去救美股

屌，早知唔高J

Coinmarketcap 喎

又中？

追咗乜

應該係

Wall Street又收皮，買金蛋又高j

睇怕係我強

Agree cake 而家個定位=Binance 旗下嘅Uniswap/sushi swap?

bんb

點算

勁，次次都買中

冇曬cash
好想買一萬粒包

好撚狗

BAT，Grayscale都可能買

咪話左買btc

想問下其實係幣安拎錢出黎難唔難
上網睇唔係好明

佢個Concept幾好

訓先，唔知鵝主今晚會燒幾多蛋穩價

好簡單
依家仲可以現金
不過大額嘅話就小心銀行會搞你

係，都幾貼地

每日轉數快10000

第四筆trade
20鎂開波玩到上85鎂

唔難，你試下睇呢篇：

掉返轉黎做就係，5分鐘賣到，MEMO記得唔好打Crypto相關字眼

咁勁

BNB上200後個價會插到點

強joy緊

好撚勁, 想加入合約教, 但唔係好識玩

等緊比我加倉啦

升到咁唔敢訓教
拆一拆D本出黎先

繼續插上300

唔洗識，入錢，拉到最右就得

已傳教比個fd
叫佢賺下被動收入

睇緊最後的瘋狂

to the moon

你咪學佢10蚊20蚊咁玩下囉，試過先會識玩

而家出埋草-CAKE LP同埋嚟緊24小時timelock

插到220

必買
必all in

tenet

pancake -> liquidity -> 見到個LP pair 就remove liquidity
有啲pancake無list到但佢有個pool係到你要入contract address搵返隻幣出黎先合/拆到

BTC升成倍先救到美股
都唔知等幾耐
Farm野唔係快少少咩

Scam嚟

我都覺，可惜個價唔得
之前免withdrawal fee我每次一攞就換做Bitcoin

即係追唔追BNB好，心急人上

其實好睇運氣
我尋日第一筆trade開50x
差少少就爆倉
點知v彈有賺走人

合約我當手痕玩下算
預咗輸晒嗰20鎂

快d衝啦

有機會升番？

全部都咁高，你farm到出年都未回，仲有d scam 一個rug pull 你連d本都無埋，追下po 先，唔好咁心急

fall 落120

以抽

可以見證住打手巴用20蚊贏到2500萬參加慈善啤王大賽

心急就唔好trade，睇清楚先入場

新一代賭俠

津巴教路

Dodo 乜春嘢嚟

又有新野

係咪佢頭先差啲all in 狗？

突然間198好多買盤

呢到成班玩短炒 defi,
得好少HODL

HKGO巴打個PAGE幾好
有無搞email subscribe?

咁又唔好咁講，有六成倉都sh btc bnb 架

睇埋BNB 200 free fall 就訓

門檻太高 我得五雞港紙 基本全部都係蛋糕

點解我用手機版冇嘅

無人知
而家未上gecko/coinmarketprice,無人接力
升幾多都係俾人即刻撳返低

八成倉BTC

聽巴打入住D BTC先
好無買埋ETH

大佬唔好玩雞巴 unpair 唔到

過去15分鐘binc 同冇郁冇分別

其實Brave for 咩用

一個browser
自帶adblock，block走多餘packets，靚

我已經都左草!!!
留左一粒係入面碌回本
利申蝕50美

你係咪傻
我d 餅仔由佢細細粒發到而家都冇放
種曬落田

仆街我入左100

Farm. 咗 唯有等勁高位再放

諗起十幾個post之前熊巴farm drug比人笑吸毒
依家成班人隊草

唔敢高J，都係玩aur bunny算

大家買dodo買得開心啲
冇cash 得個睇字

點解我係咁嘅

至少6成倉係 eth btc

佢走得太前，動物農場風氣有份帶起

Binance 屌打佢啦 火幣根本出唔到國

買得咩 唔係要挖咩

巴打 我睇教學有個Dapp制 點解我冇？

之後正式farm應該會可以解 只係我入多左 諗住解番d出黎解唔到

買得，不過其他交易所，binance 就掘

Mark Cuban

聽日上 未上就 100% 咩料

碌唔碌到幾日都成問題
不過我本再少啲
即管睇吓team人可以做出啲咩

我係一粒草
姐係2美

Doge兜底啦，仲唔買？

你先，我跟住黎呀下

你用trustwallet?

技術性分析完，買左。

睇下

ETH

有冇巴打研究過stablecon 邊到收息最穩陣

咩網黎？ 可以分析咁多野？

收到

快喇，好眼瞓

你都未拆

BNB 鑽石能量頂
試咁多次都失敗

唔該晒哂

defi 呢
一個月免費withdraw 一次有點耐

BNB

Binance?
Blockfi 有機構加持

199.6
俾啲火我

BNB喺$200度擦波邊

睇真小小
出面講緊scam嘅全部都係依到嘅巴打嚟

blockfi 用spca 上市？
之前話用fuse 但最後唔係

唔比人200放

Got it

換咗做美金先出成績表

買唔到雲吞麵=scam

LINK爆上未

最後召集，買狗。

睇親啲名都見過嘅屌

BNB短期特價時段開始

唔記得 邊幾間嘢加持 Grayscale？

有時會block過龍搞到個網用唔到

上個post問完咁多位巴打之後就去左試CAKE BNB既lp
睇資料研究+射coin搞足成日 啱啱終於搞掂成功開始做到lp
真係唔該哂咁多位巴打幫手+提點

有依堆partner
Galaxy digital, coinbase, sofi

你farm 埋兔仔/auto 先會知有幾屈機

真係放左就爆上

上唔到200，安心訓

點解無狗fans㗎，你地賣曬啲狗？

狗係邊隻?

妹左幾日啦，我睇左你地幾日又farm 又cake 又bnb，個個都賺到笑咁。

doge 仲有咩好玩
pump過幾次已經冇咩力

doge 喎

有啲扮都唔扮 明明個username就已經係crypto

無人玩現貨
一係合約 一係Defi

我0.072入

儘管比特幣近期價格大幅震盪，但請仔細聆聽，人們正在尋找能有效儲存價值的資產。

在全球通膨行情升溫、債務累積持續累積的預期下，投資人正在尋找市場中能讓資產升值的領域，於此情況下，我們開始涉足加密貨幣領域。

oh, 以為農場

有無人食緊PIZZA?

我

ETH
LINK
兩隻scam

入左少少當支持下

睇左你地贏幾日錢，我晚晚睇住隻狗當佢係寵物。

有冇蛋糕黨可以黎圍下爐

佢個PIZZA-USDC 5977.81%
我擺左一陣發覺好似呃尻我既
一日16%
我擺左一粒鐘計一計唔岩數屌

我仲高，跌下買啲跌下又買啲，無放棄過。

meme coin 冇消息炒唔起

Who

唔係呀嘛有咁勁? 有無咩網站可以睇下參考下流程?
我整CAKE BNB已經要係咁翻睇置頂link+咁多位巴打比既tips
但係都有興趣試多幾隻

唔係compound所以唔啱？

中小機構隨時開始進場 唔知有無得回調

GME之流
熱潮過咗就冇㗎啦

唔緊要啦，今晚翻到家鄉喂佢食好嘢。

仲有個問題係 我連唔到幣安鏈 出咩問題？

請教下咁多位巴打
有冇咩網站係介紹唔同coin背後係咩support佢個價值，或YouTube channel

有咩最高risk既defi
想試下

出左既link一半係食譜一半係卡通片
係唔係我地google開既野唔一樣

蛋

巴打 點解我connect唔到幣安鏈

大麻？

呢個網基本野有既

有冇巴打有玩bee/pi 2022 會唔會係有價值😂

邊度搵

感謝

其實個BNB 同cake 個ratio 係點計好

講真pancakeswap越做research越唔敢擺錢入去
大家係咪當比面binance先擺入去

好 唔該巴打
我研究下

可唔可以解釋點stake多d

追rugpull買

auto 就

why
親生仔都收皮bsc 已經唔值得玩

升返啦巴打

挑戰命運

go go go

學生project feel

平成巴真係好好人, 人品好幣市自然好

狗幣

宜家啲人唔妖唔玩

終於有啲出色啦。

趁未跌9成滾大啲錢佢

用最後嘅BNB加左1200粒

咁我都信binance 有心搞既
問題係成單野甩皮甩骨咁
唔係好敢射入去

又scam

其實我已經溝貨溝到自己無信心。

大家係Binance既資產有幾多HKD?

咁你敢擺uniswap？

BNB落番少少

你入好多咩

um 佢寫APY 5977.81%
有機會係compund之後既%?

咁仆街嫁咩，compound 既APY 唔緊要丫，但佢ROI 攤番開好心就唔好直接將compound 除365啦屌

可唔可以幫我睇下

成件事諗落好癲
好似畫隻公仔, 數字上話你知有息派大額TVL大家就信哂幾廿萬咁放入去
平時保險佬銀行佬打十萬個cold call賣信用卡儲錢plan你都會左度右度係咪呃人

未上200就free fall

其實差好遠

音樂椅遊戲..

doge 咩事 唔見有消息 但衝緊上去

個個都縮沙唔敢爆上去

都多，我睇長線。升個時個個都叫papa，妹個時無人提。仲要有投票最睇淡doge 。

試左幾下199 就係咁回

最睇淡投左LINK

訓先

遲早會沉船，見到連登仔開始追明顯ponzi嘅defi好驚有學生哥跟住學賭身家

不如索性將啲DEFI lin放曬Q&A
由得佢地入場啦

入左銀彈都唔敢溝doge，溝到無信心。

Doge呢棍

Calculated based on current rates. Compounding once daily. Rates are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns.

Doge衝啊

有債就玩下閒錢好啦
可以一日賺一倍亦可以一日drop to zero

學生有既係時間，乜野擺幾年必勝？就係btc

發生咩事？

亂入真係跳樓
慢慢滲d料出黎都會迫新玩既做下research

入錢係咪都係binance 買usdt 再轉其他野最抵？

八十萬美金

好嘢嚟，無人欣賞。利申，長線投資。

我有貨呀巴打 不過原本都係諗住擺埋一邊當gchi下

17粒可能好早買落

姐係佢真係將compound APY 除365 當1 DAY?

應該呢個最高 但訓醒唔知仲存唔存在

一講到呢d，個腦又會浮現一個A字

我仲有100粒avax喺okcoin到攞唔到出嚟

老任見到告死佢都似

我都係Review緊，好彩冇用佢

百變怪都仲生存緊

下次個topic應該叫DeFi討論區

問個弱智問題
咁耐有冇試過有毒既網做到一入就authorize chrome extension wallet俾佢任佢舞?成日覺得d scam網會一入就焗賭或偷錢, 特別係meta個d一個confirm制就sign左.
定係wallet個設計本身就特別保護左呢一種風險?

20%

各位想問下 我開個Dapp之後 連完發現呢個地址唔係我嘅點解會咁（用trust wallet)

呢個邊個

去邊度告、告邊個先
呢啲就算搵CZ都冇用

其實係咪人人都可以host個website就玩？

Doge 邊個farm有得合野？😨

係叫 農場物語集中討論區
開喺遊戲台

SH btc eth 可以先行退場

記得前幾個post有個師兄入嚟問有無人玩緊defi

短期doge睇淡。升到0.1再買啦。

加句紅色大字warniing
唔睇咪算

分1/3倉去玩個人係可以接受
反正大牛市一定冇咁快玩完
但要識揾止賺既timing同唔好allin
到時渣都冇又上黎叫春

利申 只渣eth 同 btc

其實係
你識整加有人信入錢咪得

Binance Futures
#DOGE - Unusual buying activity
36.4M USDT in 14 minutes (10%)
L: 0.06 ❇ (5.44%)
24H Vol: 397M USDT
Last signal: 3 days ago (2/7D)

Binance - BTC Market
#DOGE - Unusual buying activity
121.62 BTC in 13 minutes (11%)
B: 0.00000110 ❇ (6.80%)
A: 0.00000111 ❇ (6.73%)
24H Vol: 1222.71 BTC
Last signal: 3 days ago (1/7D)

4000萬鎂買 DOGE

冇公開團隊告邊個

dogecoin bsc 版

屌咁不如我地夾手夾腳 整個咪fatfat

咩叫doge coin bsc 版

理論上冇得直接sign，但一入網就彈出嚟我會reject先
或者淨係approve Ledger account

Elon?

Cls pizza 又係抄cake? 全部嘢抄嚟抄去 都唔知點樣去到呢個價 23$ 一個

點睇啲不知名農場周圍抄嚟抄去

唔好講到咁易先得架
點樣有系統咁派token都搞死你

但係cake個價就…….

洗唔洗差咁遠呀個價

最後我估死剩cake

親生仔

唉唔玩Defi
死揸 ETH LINK
1個月後睇下呢個post多左幾多人

好撚on9 好似 虛擬銀行咁 鬥快搶市值

PIZZA 有個cheese swap
唔係用pancake swap

可能會少左好多人

可搬磚

問題所有農場個模式差唔多一撚樣， 無限泡沫

邊個話到佢哋實際價值有幾多

點解唔玩？

LINK ARMY

全部UI抄pancakeswap

由而家一日爆幾個 post 變返幾日先一個 post

點解0 既

Bnb Cake 唔高風險， 幣安等於第二隻富途牛牛

駁唔到

不過依家個價有啲高

請問得300usdt 轉幣去farm是否不智

我已經比人呃左啦

我估死淨 cake auto 武士

早期歸零幣，睇個款似跟住Doge出，又係around 2014年頭
唔係每隻meme幣都有咁頑強生命力

一吋

xvs

大媽

Bunny

嗰啲垃圾農場會做燃料

cake bnb LP 我都放返去bunny

bunny總係有浸妖味

應該好過係Auto?

真係覺得值嘅咪睇定再追囉
反正bsc gas咁平（暫時）
唔好太衝動成日幻想一隻幣可以升百倍
除非你係賭巴

起碼有自己特色冇抄cake 先

百倍邊有咁多

佢唔係食中兩隻咩

計埋佢送bunny 收益好過autofarm

跌到50蚊 all in身家

賭巴200蚊買，上到10k都50倍
仲未計apy

200蚊買 bifi 880放 200買auto 重挖緊

反而覺得個platform似牛牛
但係focus cake 市場

如果 Binance 做佢擔保就好 我見佢telegram覆人都幾似樣

Dodo 係夜晚6點上市？

佢平台有講係cake lover

Bnb staking

因為佢係x4 之後再x20 (自動4千蚊嗰陣)

DOGE又做乜有支綠棍？

一齊stake

Support cake 已經夠， 希望佢唔好玩古惑 好好地做

safepal 有主動連結的平台

x4 x20 其實即係點

BNB準備又攻頂了

bifi 賺4倍 再200入auto 20倍但auto pair
bnb 賺唔足 IL 60%

明了 。trust wallet 入 bunny farm. 好似平過Safepal but safepal 做得越來越好

yield watch load唔到好不安
想睇下仲有幾多錢先訓教

我用safepal cold wallet

抽到？ but cold wallet 係點 好似手機app?

成日都係咁

暫時見到所有嘅pancake clone 都有以下特點

APY好撚高

手機app 加佢hardware 兩維碼認證

兩維碼

所以抄cake token唔會再玩

要加番avax個network

攻完要企得穩先得
岩岩攻完又跌十蚊
分分鐘又要磨幾日

唔知擺喺 Bunny 安唔安全

放係pancake swap最安全

btw 想問下牛牛係咪收左皮

你當ETH=AVAX咁睇啦

成日都覺得兔仔同cake 有關係

你意思個icon?

牛牛食水深吸唔到客

覺得bunny走勢無auto咁好
將d cakebnb轉晒落autofarm
不過太集中又驚
窮人未試過揸咁多錢

攞曬啲BNB去stake dodo ，又可以全力屌AVAX

你可以隨時unstake，佢大概每一個鐘派一次新幣

呢個模式擺返落現實係咪叫傳銷 血多人揼錢入去玩賺越多一開始個批

啲 beth 終於有啲用

狗仔衝左一下就冇力，幾時先0.1

Cake staking bunny +cake

sushi 依家個樣同 uni 咁唔同既

後者平台有好多，有幾多好似sushi 後者彈得起

見佢個vault得返4XX k

所以你係睇個project吸咗客嘅規劃點樣，雖然係好多揾快錢，但唔係個個fork都係scam囉

egg 我估玩唔耐

明thx

屌你老母咩bnb

咩事

我諗呢度所有人都知道有問題，只不過諗幾時走啫
我自己就諗緊聽日走定下星期走

其實真係唔明啲蛋點炒到呢個價不過個市場啲人就係唔理3721沖入去，呢啲defi project一多真係成個生態比佢搞彎，泡沫爆破都似

今日200聽日250後日就500㗎啦依家唔買等幾時

諗住all in dodo

其實都係好平
uni 下下幾十蚊死俾你睇

cz 接受 Bloomberg 訪問講 BTC

對比eth

跌完未

yield watch 同牛牛你地正常番未
我仲係時入到時入唔到
牛牛全問號

做個占開app睇 bnb咩事

有無雞巴countdown條Link?

大家dodo stake幾多
其實我binc無乜錢可以stake
想等佢上bsc再直接買多d

grt to the moon，

唔係俾我 9UP 5 蚊掛 ...

棍升喎

thx

有冇防彈少年團

而家英國先7點

始終我冇實質證據去一口咬定呢啲農場就一定係scam, 只不過由佢哋嘅web app去到個Github都畀唔到足夠嘅信心我，所以都只能夠講大家小心睇路

It is not a scam until you lose all your money

屌你我想訓教

SOAK 縮

uni?

謝分享 慢慢抽翻啲出嚟先

嘩屌 岩岩用credit card係binance買bnb諗住衝dodo
入完計返條數成5%咁滯 除左係2%手續費仲要佢個價閪$1610hkd

哎，真係好難諗，唔想計

harvest LP定係harvest隻token好

真係好難揀有時

岩岩起身，抽本金保平安

有冇巴打知道邊度有DeFi farming 詳細說明
睇咗兩條片都唔係好明, 係咪即係入啲錢落去借比人之後收利息?
幾百款幣有咩唔同?

睇HKGO個網啦
都係買TOKEN，你做莊囉你當，你借比佢
佢派息比你

唔同token咪唔同yield %唔同前景

其實穿山甲姐係邊隻

玩COIN學英文系列

好嘅唔該

Bitcoin個勢硬到pk

睇好佢繼續上

華人拜完年聽完
買完第一水獲利
再買

再升

睇左兩眼，要比GAS 唉算都係唔去研究，老了
唔想學
又要AVAX 又要射過去
玩番BSC農算

其實農好似都一半半尾聲咁
可能跟住個TREND又番番去BINANCE炒COIN算

btw一吋係咪滅左教

巴打. 我Google hkgo 冇嘢出
可唔可以詳細啲唔該

頭po有網址

sorry my mistake HKGO係搞個個page個位巴打既USER NAME

依加入場其實好似唔係好著數，感覺上

雖然我都唔係FARM左好耐，但感覺好多%都低左，價位好多都升左

新既你又驚佢SCAM，個個都倒模pancake

雞巴0.6
又輸錢

但都暫時好過買alt coins 等運到...不過而家cake同bnb都好撚貴...

呢樣真 好在嗰陣不問價入 而家財息兼收

eth

thxx

發雞盲睇錯Network
好彩射得少

撈底失敗

而家BSC系列升到癲左
XVS 由$8 升到$80, CAKE由$2 升到$14
真心唔知再點入手. 太誇張

連當切放棄左既kebab 都上番$15.

成日諗住要爆 跟住又有利好消息又唔爆

賣仔莫摸頭

咁其實係咪farm btc eth 或者你哋講啲大路嘢就會穩陣啲

完全唔係
我只可以講風險與回報成正比

巴打我都玩緊
本已回

點解你會回到本，唔係未開始農咩

你就咁炒波幅回左本?

點解個個都可以咁叻仔

訓

訓醒全部未到價，全部平倉算

訓醒睇到jpeg rate得返一半都無
點搞

超多人入場.

妹

一黎幣安個withdrawal 又開番
二黎上次bug 完隔左幾日, D 人睇定左先入黎掘
三黎穿山甲個價好J, 由$6升到$14而家

BSC 個堆係吸散戶新人. 所以玩樂性質重D, 輕鬆D. 而且短期爆發力勁好多. 散戶至愛
穿山甲其實係吸緊好多ETH 大戶轉場, 有橋佢地唔怕比少少fee 入定黎食頭啖湯先. 我諗呢1-2星期內穿山甲個rate 會drop 得超快

點樣睇到AVAX-PNG liquidity token 嘅現價？而家淨係知deposit左幾多粒...

我都係快人半步但個本好細 唉玩下算，唔好蝕gas就算，打個和

其實用現價買AVAX 賺唔到幾多
真正賺到錢既係收airdrop 個班
同埋$0.5 -$4 入左上千粒以上AVAX個班.
後入場既可以食到少少肉
要睇穿山甲做唔做到獨角獸咁大. 我覺得唔急住用既asset 就放入去儲住穿山甲先. 唔知之後咩價, 而家暫時搶貴左, 可能一陣間又會回落番.

Inner巴你1x個陣買？

我$12 入得好少, $20都係..
而家溝完個價都係$30左右
同埋穿山甲個價而家我認為係偏高.
PNG in circulation:
27,607,450
1粒PNG = $13.8
總市值= $380,982,810

UNI 市值 = US$887,471,745
SUSHI 市值 = US$562,177,816

PNG乜都未做, 岩岩先出就有 SUSHI 6-7成市值. 唔太合理
同埋咁計落去即係佢成長空間都有限.
一日有170K 供應量. 呢個價未必維持到好耐.

計錯數, 自膠
睇錯交易量
更正番先
UNI 市值係US$6,296,905,330
SUSHI 市值係US$1,986,186,729
PNG 市值= $380,982,810
咁即係仲有16倍growth - > UNI , 5倍->SUSHI 咁合理好多

想問平時你地去邊睇/發掘新bsc？點評估佢係咪妖幣？

可以睇呢篇：

早排都有個Frd問我點挖AVAX，佢ICO入左AVAX，好葡萄

點挖PNG，Sor

訓醒見到d farm 仲未歸0 ,感恩
隻weed 就應該g9g 哂果30蚊

AVAX-PNG
Total deposited
508,900 AVAX
Pool rate
121,863 PNG / week
Your rate
⚡37.87 PNG / week

由51一野跌到落37. 好痴線

已經好過曬其他rate

其實ICO 入個班而家已經係升左80倍

火燎森鳩文共賞

一個準備超越特首人工的讀者

火兄你好👋我最近有幾個問題想問下，又要麻煩你🙇🏻‍♂️🙏🏻

1. 以你地專業知識，你覺得依家個趨勢，個牛市健唔健康？夠唔夠力去到下年/年尾？好似有好多師兄部署緊退市，我地啱啱開左都未夠一個月🤣🤣未食飽就要諗汁枱，好似唔夠喉

答： 個牛市好健康, 應該去到年尾或者下年年頭, 呢度個個金額幾千萬至億億聲、 過十億都有幾個, 唔通真係等到年尾先至部署咩？ 夠唔夠食係睇你投入嘅金額有幾多同埋佢可以升到幾多, 同時間長短冇乜關係.

2. 出金問題，我以往一路都係TideBit 出金，但最近派飯個金額開始大，而我覺得個金額會引起銀行懷疑。我草夠一星期飯量已經一個月人工，一個月就四糧（未計第三批），好似好危險咁⚠️咁我應該一半係銀行出金，一半親自上去TideBit拎現金？定係開多啲V.Bank係唔同交易所出金？

答：現金, 未多過特首, 都仲可以用呢個方法, 多個特首我哋再討論一下.

3. Reinvestment, 近年好流行嘅defi項目、BSC、staking等等，你對於呢啲項目有冇啲咩意見/推介🙇🏻‍♂️🙏🏻（目的都係增加回報，保守同進取嘅都會想試）

麻煩晒你🙇🏻‍♂️🙏🏻祝新年繼續快樂，生活安康，工作順利

答： 盡可能唔好掂, 虛擬貨幣本身已經係高風險, 唔關嗰個功能好定唔好嘅事, 好多it仔得個噏字, 做到上嚟都係一pat屎咁, 唔好因為落後咗少少, 成日諗捷徑, 最後只會因快得慢. 越急嘅人就會越窮, 越鍾意同人比較就越容易做錯決定 , 你有能力最後錢都會喺你戶口, 財不入急門.

https://ha火shing24.燎com/vipdisc森ount

已經睇咗感謝巴打
想問下metamask farm 同直接用binance farm有咩分別
係唔係留喺binance 食少一浸手續費

3.盡可能唔好掂

緊係啦，掂左仲邊會買佢啲垃圾合約

OK! 不問價掃BNB！

盡量唔好掂. 因為你會財自

我有無睇錯
原來個rate識升返

就好似兩蚊買蛋糕farm 同而家先買蛋糕整lp已經差好遠
farm幣呢個發明最偉大係可以同時睇住3隻嘢升

12月開始玩cake-bnb lp果堆真係抵佢地發

後悔無all in BSC
我地真係睇住BSC大.
我好記得買auto 個陣個SCAM 樣, 同埋得10M 都未夠既TVL
要發達只可以做早期投資者

嗰陣仲話scam 邊有咁好搵 放1000鎂試下就好

放多個0就賺多個0

2蚊入PANCAKE 既人好難而家再比錢買. $13

CAKE-BNB LP真係最偉大發明...

牛市在悲觀中誕生，在懷疑中萌芽，在樂觀中長成，在狂歡中死去。

不求賺盡, 最緊要大家贏住走

開定先

蝕都係多個0

連登回應:

1. 以呢度各位巴打嘅眼光同經驗可以總結：知名騙子火燎森再次活躍幣牛就係牛市唔健康嘅跡象。

2. 除咗去TideBit出現金，而家出金已經多咗好多唔同方法。換USDC/BUSD等等嘅stablecoin射落cold wallet又得，出張 crypto debit card直接洗咗佢都得。

3. 知名騙子推介嘅任何嘢同DeFi比較，絕對係高風險低回報。

1. 以呢度各位巴打嘅眼光同經驗可以總結：知名騙子火燎森再次活躍幣市就係牛市唔健康嘅跡象。

2. 除咗去TideBit出現金，而家出金已經多咗好多唔同方法。換USDC/BUSD等等嘅stablecoin射落cold wallet又得，出張 crypto debit card直接洗咗佢都得。

3. 知名騙子推介嘅任何嘢同DeFi比較，絕對係高風險低回報。

xvs 一開始唔止8蚊
我印象中係6 蚊

個網站愈來愈慢

LINK

我3 蚊加左少少已經覺得高追
依家

dodo 5 蚊 cls